HipHop精神係Stay real？有幾多個Rapper肯企出嚟

好撚失望 平時啲歌就咁撚勇屌呢樣屌嗰樣
到真係有抗爭發生 成撚隻鵪𪂹咁嘢都唔講下
仲諗住搵人仔、返大陸出Show
醒下啦 HipHop起源係對抗不公 大陸根本唔會容許反主流Hiphop生存

暫時所知 得Future, 餅房鼓手Billy, JB, NovelFriday 有提/去反送中

香港啲紋身潮童就算鳩數
槍都未渣過成日扮古惑仔

mattforce

The low mays 笠曬水

成班撚屌仔反共 你話人笠水

咁佢地呢幾日係冇出過聲喎
我都好撚掛住黑社會主義好時嘅佢地

反觀 明明大家有份唱wtfhk
肯發聲就得3、4個
Heyo仲要做緊個奶共節目

Akiko連d詞都無表態啦
根本唔應該比佢唱wtfhk
Tommy groove 都係

老味呢兩個星期有講過d咩？
咪同达哥一樣
奶油包都瘋狂update lg不過無提過一句囉
都唔知real左去邊
已經唔係以前既老味

係咪要打哂卡 有出就自然有出啦
仲要搵人打

香港欠一tupac

akiko出左聲

JB respect

個real 咪就係 作歌搵你錢，搵唔到食就屌你地唔支持local hip hop ，搵到咪去enjoy

JB 12號衝到好前下
我親眼為証

奶油包真係公關災難

其他人個個都叫dm 1on1 conversation

滿口熱血歌嘅Supper都無出聲啦

Wildstyle 佢地果班都有表態

Btw..老奇老味收皮啦